[3連敗落西九]LA Lakers 小圈子討論區 86

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

又無加迷羅 我屌權f

學友開PO 嬴梗LU

我照copy上個post

Ching 係咪唔再迷羅

Mcgee復出應該嚇到🦊唔敢剷入去

我宣佈Nick young可以番入湖區

師兄係咪認錯人
從來都無迷過羅

dnlm

我即刻叫佢返嚟！

想喊

吊 funson
連狗做野未?

唔係10點開波咩

不如中性d
加 非反羅/吾反羅

咁複雜做咩 正常人都會迷羅

真
加 非反b/吾反B

原來牙波兩分命中率同b差唔多
咁真係講唔過去 牙波炒幾多學界波

你唔係正常人😂😂

要佢好過 melo

真

你為何不愛羅

過多半個月簽10 day玩下

dlo我老公

又陰D陰D串B仔

中立非反b

季初我都恥笑牙波
場場問佢有無出場

今日有無占士?

冇

又輸一場

彈緊琴果個係咪利狗 salah

唔係 隻手未好返

死占狗

其實你係抵死

今日b仔30分學友即刻死

要求唔高 贏波就夠

Hart!

B對住fox都唔打

射三分大戰

My boy

wa kings d 走位

Kuz射到咁

Kuz D 三分搞乜

呢個陣會跑死麥基

上場都0/7

好球

HART

Buddy Hield 真係吹到好大

唔知邊度可以買到呢件白色波衫

我皇條鏈閃到

真垃圾手感仔

16年最強應該係金塊賤狗
今季吊打病閪

Kuz 終於有

iman 今季都打得好

cauley stein 有沒咁難守

Svi 琴日係South Bay 拎左47分

廢撚到

傳得咁靚波唔入

B仔今日幾好BO暫時

ball layup

blocking

唔好燈

冇lbj 湖人咩都唔係

啲 NIGGA 無閃野係身睇佢地唔到

唔係blocked 就係抄

又唔入

又炒

有預感如果輸波BJAI又做戰犯

吹吹吹 , 吹夠未

g league 算把啦，好多係 g league 打到曉飛上到去咪又係打唔掂

條頭帶遮住對眼？？？？

係咪young到個個唔識上籃

Palming

咁都吹????

Hart！

josh harden

4 point play

心仔 9分了

有冇link

reddit 啦

心=右手哈登

心=jb

lakers girl 點解有男人

B仔今日做到野

佢性別認同係女

Bjai醒神

LANCE !

kings 個陣矮到

仆=富豪版淫klay

仆

Tyson今日都醒神

牙卜。。。

全季唯一無輸過係反沾同迷仆

唔讚得

偷完波仆街

tyson3

真係仆

卜

反B又輸

真係
百吊先成才

B 好波！

今日BI打法同平日好唔同
係咁傳傳傳

呢個先係佢真打法

占化B仔

佢上年係咁打

KINGS D 三分咁準

對面班撚樣幾射得

呢球FOX咁好彩

FOUL乜春?

咁都foul

FOX個條辮好柒

完全守住

AIR

on9

今日ball

ON99

有無咁撚準

真係2017年頭13個球員求其一個pick都可以成大將

準到。。。

呢個咩陣黎ga 禾?????

做咩又9射

你估隊隊好似湖咩

屌你 禾又出鳩陣

獲撚獲都係一冇b jai就倒水
trade b jai lalalalalalalalalala

啲防守

豬呢?

波咁快就-12

好滾動
竟然再見JW

aj1

邊撚個air jame ar
air ball就有

預計牙波今場 5 5 3
-30

禾肯躝未

Bjai垃圾 打一陣就要抖
搞到倒水

Trade B la on9

但係贏波

冇b就唔會收b
唔收b就唔會倒水

快撚d trade b

Lance

LANCE

lancr 卜出力

出william都唔出豬

又好似有啲道理

沒有b 怎敢說心事

屌咩隻雞 慢到

人地bjelica 射撚死你

沒有波 占屎會出事

強烈要求以後球證誤判要罰錢

無睇live淨睇stat.
今日ball做過咩？

呢個陣籃底真空

on9禾

出JW19 唔知做乜

又俾個射手起q

下下籃底easy ball

籃底走陋

扮戰術大師

出返My boy la on9 禾

呃撚完人工未禾狗

我地d 底，冇隻運動力強

My boy今日好似有minute restriction

屌你搵Kuz 打5號位

五小輸左咁多場仲五小

點解唔出豬

牙卜返入去坐未

都未企穩

咁起碼都出豬霸, 出JW 做乜

ON9 宜家NBA 未撚企定
郁住黎跌都可以吹offensive foul

屌，都話人地bjlica 係射手，放打5號位
我地出大中鋒，猜都猜死你

心仔好撚勁

心仔carry

>

Hart今日幾好

心仔
真識搶鏡

心

好Q

同意

cap 唔cap 到佢笑果下

Wow bjai

有冇佢笑住hello個下

唔反B 了

原來waive咗swaggy

B仔靚fake

Wow hart

biiii

心仔好q

1節半就17分

心仔

留名睇心仔打得咁好, 禾少雪佢

17分

呢兩個進攻靚喎

要Career high 了

以後邊個話trade 心+b仔
我就屌到佢反皮

好彩對面有黑洞heild🤣

遲咗

可否用馬佳6 代替 kcp

今日好多波b2 man game

打好啲trade value就高啲

bi 出多幾次手啦

一開頭唔係luke on9 出個冇底陣 洗攪到咁

個笑容幾似陳展鵬

頭先嗰度關撚事咩
自己switch 得柒，溝通錯誤

呢場馬最好傳多d波，隊波打得幾順

馬

咁都唔挫落去

Ball

on9 快攻打完未
得個跑字

屌好型咁炒樽

柒撚夠未

ball 炒樽 air 樣樣齊

入到就型 單手hammer

呢幾個攻勢做乜9

波哂左幾多球靚傳

馬呢球有d kobe影子

MYBOY

天勾

有中鋒咪一樣俾人走甩，根本溝通有問題

🤦🏻

兩隊入成130分 on99

有冇咁準呀屌

馬搞乜9

Kuz上撚夠腦未

成日走甩back door🤦🏻‍♂️

紙板防守

Walton下課嘅日子不遠矣

Kuz

人地兩個痴埋再走,100%甩

波今日唔撚掂

冇lbj 連輸3場

Wa bjai

牙波今日打到唔係好似佢平時咁.
咁鬼急既

B呢球咁型

罰球又炒晒

d 屌b 死哂去邊

又用馬打5號位

呢個時候玩5小
禾頓on9架

呢球又唔傳, 明明夠晒時間

完場真係輸波先會屌

禾 躝啦

牙波今日做錯好多決定

一輸D 反B就走哂出黎

搵返jackson 返來打三角都無咁黝. 起碼叫有條form 先

場場都要講一次
一日唔換教練，都好難打

好急

James霸氣帶隊入更衣室

今日b心carry

場場上五小比人追分
禾真係bbiq 高到

當然, 唔通然波先鬧咩?

卜有幾球靚波

打親5小都閪

波佢finishing好左嘅
上籃變化都多左

迷心黨無得輸

叻啦叻啦

收埋佢啦心

叫佢隻死人手射波時唔好側埋一邊啦

今日有啲似上年既b

如果然波

今晚叫雞我既

其實個問題係冇個快又有防守嘅4/5號位
人地對面打5小，我地根本冇得揀
用zu myboy tyson 結果都係一樣俾人拉出禁區，進攻節奏又拖慢

識唔識防守

Luke Walton 其實有無料到

有，助教料

防守

b 練罰球

牛

yes 牛真係fit

湖人依家知上半場爆太多冇用
Walton保存全隊體力 下半埸打硬扙

Fox都air la

Good lob

d 防守真係好on9

B對死人手長撚到

馬上季 3pts 36.66%
今季 30%

有啲浪射

回防慢撚到

牙波今日輸俾fox了

所以算係咁

今日波仔唔合格

要打到Fox foul out

連draw咗2個foul

又炒罰球

ft

屌Ball D FT

炒哂

防守屎到

馬啲防守

防守甩哂

對面準撚到

甩撚到

馬甩哂

換kcp出嚟喇

對面3分任射

話撚咗，出tyson 又如何
人地5個企三分線，不斷走
tyson 就冇用

打條毛咩
下下空哂任人射，邊隊都準啦
博到犯規，罰球又炒哂

預感又豬

bjai 渣ga

罰球炒晒

要贏呀 咩重飛

防守廢撚到

11分了

無占就輸了

KCP : 比我抖下得唔得

靠卜了

預左

又要KCP Carry

終於搓到波

kcp carry

反卜解散

kcp is the only SPOT UP shooter in LAL

問題在防守

波-19

呢一段穩翻好多
之前on9鬥跑都唔知做乜撚

換走波仔即刻無推得咁快 打穩翻

B

不過馬今年D 助攻多左

手長真係屈哂

法國我湖冇占係連倒水嘅機會都唔會有

lonzo 啲 ft

都無水比你倒

Wa仆

歷史top5 SG KCP

仆 !!!

吹乜...

終於追翻平

得kcp kuz know shoot ft = =

B仔今日有沒機 三雙

再炒ft

咁咪啱囉bjai
你手長腳長咪多啲剷入去啦
但係你要識罰球

咪就係話lead嘅機會都冇

又咩事

illegal play by tyson

New klay

又illegal screen

係推人架喎

on9雞

球證沒撚野呀

GOAT

嘩仆

人地就積極去干擾D PICK
我地就照單全收比人一pick就空晒

KCP

馬今日

變左廢老

kcp 嘩左出來

反卜又輸

kcp

對面仲準

wa

卜：屌你班所謂young core，咪又係我carry

完全守唔到

Bogdanovic 好準

Bogdanovic

Bogdanovic好癲

人地又係哪Bondon，點解我地果個

守唔到Bogdanovic

Kcp都唔算老嘅其實

掛住廢老嗎？

我地邊個bondon

Condom就有

咁撚準

知錯了

牙占

Bi good game

做一陣野睇番又倒番7分出去

對面3分13/25
射到個個都hot

生性啦後生仔

kcp -,-

仆真巨頭

呢場波係咪比高層落咗ORDER要自己撚波打

KCP !!

收返sor

卜有火

啊又追得番

Kcp 無力

吾王唔返黎真係PO都入唔到
輸埋依場就第8 同馬刺同戰績

ball帶波剷入去仲快過應該要快嘅b jai痴撚線

KCP 都唔知屌唔屌你好

卜救全家

把握好啲呀

打fox la 4 fouls

kcp （冰冷）

TO大戰

diu hart

完全唔出下lance

kcp成日食哂d pick
究竟佢係想博foul定真係守得太專注
睇唔透

2打1點解要3分

單防勁唔等於team d勁

請得shooting coach未，shooting有問題都唔搵人執

問走位果個

講左幾年

walton 唔肯分人工

當自己湧

豬了

hart onlun9 =.='

LOSE LU

HART永遠甩左都要用個身痴埋去送foul

勁到

輸Lu

ball=.='

熄得

俾B打啦diu

屌bi對fox kuz又阻鳩住曬唔比bi單打

佢今日打得幾柒下

波

ball

想點

Bogdan 其實好勁，不過decision 差，好多空位都唔起手，勁猶豫

3成

做乜係咁俾人block

古波今日打乜柒

b仔係唔係得罪咗成隊

對FOX就撞上去啦

收皮啦波

連學友都燈唔到

Ball、BI 3分冇理由咁差，仲有ft，walton自己又唔識教

前一秒守fox守得好
之後俾人block返

呢球咁都冇foul

成班射波真係有問題

講真 咁勤力練波點解啲ft可以完全無進步

冇人識拎分

快d叫名宿嚟教喇

點解唔追住FOX MISMATCH打?
NBA潛規則?

咪賴曬人
nba 呢d level 都有自己trainer

打哂手都冇foul

屌 馬

B仔空晒唔傳

對面咁樣又foul

Hart

好彩入返球

fox快到

終於射到入

BI。。。

差兩分！

Plz trade b

WA B仔

b仔

??

42射14中
人地29射13中

加油 gogogo

hart又俾b無視

bjai 嚟多啲呢類啦唔該

fox 4 犯都唔攻佢
翁金驊都識啦

打成咁 應該有好野換

豬巴 又冇得出

trade B 啦 trade B 啦

B仔企出黎啦

依家要靠馬bi

Trade b la diu

三分就真係無計，只可以怪起太多手

佢上場打Kings 打得好柒

今日射左42球3分

Walton真係

要有 rondo 先得

B仔,追佢打2球, 焗KINGS收佢,湖又冇咁大防守壓力
真係諗唔明

B take over

領先

trade b la diuuuuu

B!!

bibibi

決定一個星期唔反B

奸爸爹

Kuz 就算啦

B仔勁到

要成材了

我湖會贏

Biiiiii

B!!!!!!

b

BBBBBBBB

吹bi 啦吊

B!!!!

trade到AD了

ingram 其實係咪撚緊湖迷

b！！！！！！！

新kd

Trade得b未？

trade bi plz

B呢場打得咁好可以換到啲咩

k個球corner 3抵屌 好在kcp執到reb

AD

b勁閪到

Won

除左字母其他唔換

ad+首輪都要諗吓

Trade b lah 屌

好撚緊張

trade你唔好?

Trade b jai

屌 TRADE B LA

AD + 牛有沒得諗 ?

頂住呀

好彩對面iman helid 兩個炒咗好多球wide open three

趁打得好1場就即刻開始trade talk
唔好等

終於夠lv 換到AD

trade走b啦，咁垃圾，換著我羅即刻顏射三分結束比賽

反b呢 出嚟啦
大聲啲講 trade b laaaa

岩 , D 外線防守都係柒

Trade b 係口號

啱聽

你fg% 30都無

吊你老尾一早咁打就好

沾狗今場有無衝哂出黎???

成季最有自信係依5分鐘

BI成材了

有無人覺得B起手好似次次都會炒，但又會入

Ingram trade DLo 即換

Dpn b 啦屌
有價好賣
睇唔出有咩潛力

準備又俾人絕殺未

贏左先講啦

B仔

BJ只有現在

bi唔讚得

又跌價。。

B成材當贏

硬撚到

呢到讚完邊個 邊個就會派膠

加油

wa 好彩

醒啦今次俾KCP

學友燈到

太子禾
iso b同shumpert

湖最可靠都係學友
得佢信得過

Kcp

kcp ft

癡線撚 KCP心臟大到ON9

屌 今次見撚到係kcp先交

bogdan 兩次機會有空位都唔射

成隊得KCP罰球有保證

上場敗家
今場第4節 CARRY
打過和啦

讚完kcp--->kcp派膠--->讚完b--->b派膠--->讚完kcp--->?

食屎啦ingram 關鍵時刻咁多失誤 入幾多都無用

唔係吖 咁都贏

好彩到，幾球in n out

學友開post 個post 名好緊要 , 影響力好大

金睛火眼望撚實

kcp坐監

1 球tov = 好多

今年打得最好嘅第四節

Call 番svi出黎射罰球啦

咁都輸唔到 占迷又輸

落唔到西九

唔撚識輸

kcp執屎王

大聲d講 我地係咩黨

咁都輸唔到

點睇最後收起條死廢青

今日係咪拎廢老嚟鞭屍？

前兩場衝哂入黎果D 沾狗去哂邊????

負負碌碌又贏到

B仔 21+7+9 69%

Please don’t

迷b

Trade b lah diu
愈反愈勁

Trade b la，岩岩TO搞到差d輸

B仔今日Clutch 到

迷b全面進場

Lance Stevenson 出咁少

火箭trade 到Kcp真係唔洗下下用Harden打成40分鐘
不過太陽就係唔想益湖人火箭

贏仆心B

Bi好波到
屌你好波！！！

迷b黨唔好咁串牙
一兩場唔計
下場7番d
又要比d占狗咬

上場馬 波 企出黎 但係輸波
今場B企出黎 嬴波

代表D咩???

屌B咁垃圾 DOUBLE DOUBLE都拎唔到

廢老係到呢三場波都食硬

終於識贏

上場占士massage過左啲料俾b

下場打雷

自己諗啦咁大個人

占屎唔比贏

牙波話kcp今日練波無抄過

好彩有佢場邊打氣先贏

希望佢唔好急出黎打

練好基本功

B仔連攞7分型到

今場第四節拎左9分 一個TO都要搵佢出黎屌 on99

上場佢飲紅酒
成隊湖一齊醉咗

trade 波就真

無占仲順

你老母湖人反b?食屎狗

條友難分真與假

kuz corner 3浪射唔入冇人屌 kcp執返板炸

yes
快撚d plz

B仔今日企出黎原因解讀

1. 無FOJ 企出黎第4節CARRY = 無占都夠嬴 專登係佢生日打咁好落佢面
2. 係FOJ大壽 送場勝仗俾廢老做生日禮物

迷占表示young core生性感安慰
痴ring

When khama scores more than 24, lakers are 1-6

Lakers without 占 but with my boy
1-0

下場撚女人

得bj無喺ig同沾賀壽
司馬昭之心

贏左波唔好分裂young code

原來Kuz今日5/17

珍

刪左ig練波

無得唔收.
打得咁緊
ball 係道 一定 hack佢射罰球

打OKC當PO咁打唔該

波同B不嬲先係未來

kuz ingram 大家要求唔同 唔同標準

OK
TRADE馬

Left hanging

bi 經歷成季 終於有場好波

仆今日咁勁 唔反仆鳥

打jazz嗰場都唔差啦

有價好賣 好似少煮咁

應該係 1 >>>>>>>>2

Trade豬
今埸無出佢就贏

點解成日都要trade黎trade去
贏波都要分裂

反占大將軍

不嬲都知

咁認真仲乜. 你估我地係沾狗呀

唔係收撚咗條廢青，豬撚咗啦
走啦

鳩噏啫

TRADE 馬MATCH唔到AD人工
點搞

唔怪得打到我皇咁dominate

其實myboy回歸先係關鍵
佢係禁區入左兩三球天勾

拍硬檔打多幾場好波賣個好價錢

百屌成材

因為有班人 輸波就trade trade trade

反占第一人

輸波真係到trade波

Trade占

上年都無咁樣，今年個post難分真與假

上場打queens唔係死廢青抽筋贏撚左啦 企開D啦賤種狗

B仔著果件褸係咪UNIQLO
好型

點解抽筋呀
廢囉

俾盡你威到我皇復出 之後咪又係頭dupdup咁

-20

今日邊個carry...

屌你. 輸波個PO去得仲快

嬴波反而唔見左一班人

今場打到屎咁
漏人
Miss wide open

賣邊個呀學友
俾D指示OK?

頂，young core真係得佢同hart無po
老將連lance mcgee都有
rondo真係世仇，居然唔祝賀我皇

b心仆

咪咁撚串 唔係阿邊個熄冷氣使抽筋？

廢還廢 關鍵時刻冇佢守波搞到輸波係事實 咁你個句冇波就贏波就收返埋啦 陰D陰D係度反成個女人咁 死韓狗去變撚堆性啦賤種

KUZ BALL TRADE THX

賣b啦

上場B仔坐低
我皇都幫佢按摩揼骨
估唔到佢咁反骨 果然養唔熟

無得送deng了

Trade波please

真係贏輸波都有得嘈

吾皇好似幫埋IG出火

而家去買

Hart好似有like

贏輸都要搵人trade

著緊了

點樣陰d陰d?
我明反wor on9
今日條撚樣走甩咗幾多球

暫時學友燈力好勁
馬刺
湧士
今場
3場燈哂

暖唔暖? 出街有無俾人回頭望???

今場贏
所以要trade占

出現了

比人當我係ig..

Walton said he was impressed by Brandon Ingram’s “complete” game, that he made the right plays consistently all night.

反禾反B 好好反省下

禾做過啲咩

無亂換人收起b心卜

叫b自己諗

同最後換咗亂射三分嘅ball

好Phil Jackson

著去街場打波

呢d先係教練
太子禾世界第一

聽日睇重播
捉9 Bjai 做得差既位
如有，即trade

打得39分鐘 即trade

輸咗落西9嘅關鍵波
有to都要諗trade la

MOLAMOLA YOUNG CORE 88

LeBron James Likes Christmas Instagram Post Calling for Lakers to Trade for Anthony Davis

今日其實係贏學友個topic改得好

trade 學友

下場對雷霆 pg vs ig ball vs Westbrook

頭3節派牌
第4節單打
會唔會係bi最好既打法
Btw見到馬其實都想向point forward既打法走

打OKC真係希望有返占

馬算數啦
打無球得分手啦
俾d drop off 就得

邊個上腦都收一收

守pg,放wb

占狗打法黎

kuz 連拍波都搞唔掂咁 打返off ball la

Ball被西書爆春袋都得

Kobe打法

真心
迷b冷靜d
Bjai 出名唔 consistent

下場對pg
都贏到真係成材了

打場bi 打爆閪女人

lock 撚死條冚家鏟

b仔個出手同射姿點先可以執到kd咁

Ball唔洗高分 剩係期望佢守好啲Westbrook

贏波

淨係睇左第4節
見到馬都好想搶波key

出手同穩定唔駛一樣既 最緊要穩定

最尾幾分鐘佢俾哂D 波B仔WO

前段

講拍波控波，B馬一樣甩下甩下

下場牙B 打爆閪女人，我送出請學友嘗糞嘅機會n 次

冇占嗰幾場吊得住5成勝率
已經可以諗下西決

Sor係射姿

姿勢呢d野好難大改

硬係覺得b仔second time先release

個姿勢好唔smooth..又唔似kd咁抽起就射得

劈柴射波都話可以話抽起就射

Bi個隻應該係2-motion shot

不過一步步黎…練好d罰球先…輸都輸死…呢d easy basket 黎

King最尾點解唔試下foul多啲bi

廢老應該call個罰球training，其身不正

其實3場Kuz有時要頂埋中鋒位
仲要每場打4x分鐘
場均都有20幾分算係咁
不過成日上腦 key波又唔太掂

不過進攻意識最好
多士氣波

豬今場做乜唔岀？

湖區成地精好大陣腥味

我係你就潛水啦
你班沾狗豬朋狗友都消失哂

有乜撚野好潛呀生滋賤種狗

果然輸贏都內戰

岩呀
年年PO完你條沾狗都消失幾個月
縮左老母個西度冬眠呀?

你既人生意義剩係得返鍵盤戰

咁你既人生意義一定得返屎忽痕

我占愛bi
但我b反占

邊度反
邊度愛

仲有無人反仆

呢樣係成隊問題
唔係單針一個

第一迷卜熱狗

一定要學KD? 球員唔可以有自己風格咩？
BI呢種射姿夠穩定既話好屈，好似黑子籃球個青峰咁，等人防完先射，咁先係BI賣點

馬最撚鳩就係ig有球快攻可以對Fox
馬沖埋去low post 攞位pump兩野打唔到分返出去比ball射long 3

個模板似kd就要copy哂成個kd過黎

有沒ching 有買？ 好唔好著？

宜家做緊pre order 200USD
ALL ZO2.19 ORDERS WILL SHIP FEBRUARY 1ST 2019.
之前睇過YOUTUBE 外國有人買左對1000USD BBB 斬左佢
中底+料 好似好流
不過今次呢對ZO2.19 Lilacs 係幾型

Kuzma就算係咁
BI就比人屌到上天花板

我都見到嗰球 平時就做樣傳比Ingram造波
但關鍵時間都係上腦

法國關鍵時刻Ball嗰節奏好急

Kuz 打到咁算汁到啦
Bjai 唔打到Kd 咁唔收貨

另一邊箱；唔好搵Bjai同 kd比啦

不過佢最後moment都有停番俾bi控
所以算係咁啦
最緊要贏波

立正俾禮吾皇

更衣室氣氛好好

新仔洗禮

反b又輸
今日個post推得特別慢

求求學友燈撚到下場女人再斷腳

明明South bay 已經簽返wear 返黎 , 點解Lakers 唔簽佢上黎當3pt shooter
要牙叔做乜鳩????

咁kuz一定係可以copy人絕招個個
ball就係黑子

呢個好似唔同果個

唔同acc

法國湖post 曼post都係學友開

有wing 冇pg

Po霸

今日真係非勝不可，唔係就直落3埸，但只係打kings only，黎緊對oka先見真章，到時贏埋先再算啦

okc

Kings 今季都好勁呀 唔係上季隊魚腩

今場唔計
有吾皇係再到個場計唔計

好難捉摸，冇吾皇=同大腸同一tier
贏左又唔計

未對oka唔計

目標放高d者，唔通lal今年係魚腩咩 講真，咁西9－14位隊隊都唔廢既，但lal應該以打低高自己排位為目標

駁唔到

原來mykhiluik被暫時外借去咗g league

幾撚型

唔係近排既事

贏波咪目標囉on99

岩呀 輸多幾場跌到西14 就可以場場以低打高

你都on撚9

法國迷羅邊有可能唔迷埋B🤗

今日第四節b過fox球轉身，諗返起上季馬有球轉身入波後有師兄話b一世都做唔到呢啲動作

十兄弟貢撚樣

你真係on99架wor

岩

你仲on撚9

原來金塊仔比人炒左

樓上果位真係好好笑
講道理又唔夠人講
就講埋D歪理當真理
講Ball 3分
命中率高過BI同馬又當睇唔到
講BI射摌
唔練摌今日邊有咁多Ast
講馬防守
明明人地今季有進步都當無用
仲要講咩防守係天生
肯定連學界都未打過/睇過

唔識睇波就咪撚入湖區留言啦

講錯唔錯無所謂，最on9係扮哂有禮貌如有講錯say sorry，點知被人反兩反就完全唔激得係咁撐

Happy new year

新一年，希望潮人全體健健康康。

贏波慶祝都要嘈 西岸而家廢隊得太陽 其他都4 5場內勝差 king 排緊第9

尋日就屌 b ball 今日打得好就弱隊唔計 想反yong core 咪反 呢到大把迷占日日講trade 係得你柒左又唔潛 最on9咪就你呢d

happy new year everyone

冇得揀啦下話

The Lakers "Core Four" averages in three games without LeBron:

Ball: 17.3 pts, 5.3 rebs, 8 asts, 1 stl (57% TS%)
Hart: 14.7 pts, 5.7 rebs, 2.7 asts, 2.7 stls (64.3% TS%)
Ingram: 20 pts, 5.7 rebs, 3.7 asts, 1.3 blks (55% TS%)
Kuzma: 25 pts, 8.7 rebs, 5 asts (53% TS%)

咁古仔咪做MVP?

佢而家係大佬未?
B仔平均有廿分又唔錯喎
２０ ６ ４ 可以話ＳＴＡＲ級小前鋒數據！
當然要贏多幾場波去証明自己。
佢要剷籃唔係問題，不過最好跑位跑靚Ｄ，等阿波可以刷埋數據

今朝無湖人睇， 慘

後生是原罪

除非拿到總冠軍，
否則，都係比尖迷鬧

咩來架?

唔計啦

呢班友仔入多幾球ft個數據仲好睇ft

心仔最後say hi好cute

No homo

扯左
代表左d咩

我無咁誇張 但係我望住張gif幾個字喺到傻笑

利伸唔係gay

Randle勁到

好似睇緊Seulgi傻笑d gif咁

第2節
Bi weak side 幫hart 反檔
再*order* Kuz cross pass to hart for 3個球
型撚到

逐球論

一場27球FT

好肉酸

張GIF好正

唉，有牛我地西一了
勁撚到

pelicans d人開始出返黎，應該打得好返🤦🏻‍♂️

好酸

Happy new year lakers boi

入8球FG可以有43分
NBA 好野

43分既highlight 一分鐘就完

對面成隊加埋先得30球

d rose對上個場對trae young不斷剷，全場25分都係得三個罰球 contact程度真係差唔多

見對家唔敢埋身守

明知人多雞咪企後2步mark
自己唔醒水怪得邊個
利申:20年登迷

8中拎43分高效到

所以到季後賽就收皮，因為雞量少好多

Last 3 games

With Ingram (110 mins) +24
Without Ingram (34 mins) - 29

可以賣個好價錢嚕

唔好再出bi
襯有價好賣

第3年都仲係咁廢
21歲都9下9下

無記錯全季計佢係全隊最差果2,3個

條廢老阻住唔計

岩

換唔換到羅囝

你真係on9仔黎 我幾時有屌過 b ball 又幾時講過弱隊唔計 你理解能力真係低過智障 我只係講出佢地既不足 同埋唔係贏一埸就瘋狂吹奏 係你呢d咁既無腦死忠攪死晒湖迷既印像 你真係7到喊

唉
BJAI不要走

molamola

聽日占屎都唔打得
可以唔洗睇了
利申:34年占迷

who ?

失業金塊狗

恭喜名宿四中零 又係女女

追到第幾個先有仔

外父相

vanessa正到咁 生夠一打都得

james harden屌你老母 入翻黎講先 格離d箭狗好惡

死占狗出面周圍痾完又走返入黎

湖迷

咪柒la ching 講真

睇po啦
冇人反駁到我

高比想追仔多

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

唔明

科黑出黎話佢父債女還未

科黑

大嫂話he wants girl

信你就有鬼
肥佬阿占ai 波叔 dwade全部有接班人

你老公真係甘心稱霸wnba？

呢條撚屌block左佢九世
唔知邊個分身黎 成日改名

Shit getting real 可能係講緊trade news嘅問題

Kuzma留咗句Gang Till the End 有小小似farewell嘅說話

希望係錯啦 屌

BJAI 不要走啊仆街

無事既

Dlo Nance Randle and 牙fred liked this

Kobe d種有問題
Vanessa有睇呢個post歡迎pm我

諗下換到咩先啦

咪玩啦
生女有咩唔好>_<"

係kobe想生仔
你想俾老大屌？

Bjai不要走

占屎同hart都like wo
照計唔會恭喜佢俾人trade走掛

條女咁淫
可能唔係kobe

除左湖，準備要睇多一隊波喇
希望去 同牛團聚，可以一次睇哂牛b

當係SUPPORT唔想TRADE BI?

可能係驚嘆緊非洲前任大佬四抽中零

繼續生

騎都ok Nwaba jc nance b仔

定啦，一定唔係trade B仔

Welcome AD
Thank You Ingram

燈夠未

牛b
可以行到幾遠

牛你老母b咩大陸仔

B仔 走咩？

定啦

後生仔扮假膠玩野姐

西決nop vs lal

真
扮can子叫春only

你估連登咩

Kuzma 有上連登

個樣靚仔過9成7連登仔

kobe又生女你老未

差1個就球員+教練都係我嘅人

A Ingram

Lebron James on coming back from 3-1 against the Warriors:
“That one right there made me The Greatest Player of All Time.”

俾我羅射死咗 唔勁得去邊

攞黎柒

好彩lakers同第9kings都仲有兩場勝差

真
MJ都唔會話自己係GOAT（好似係）
廢老雖然係the chosen one但咁講真係太自大
關公又唔幫下手教下佢講野

三波係湖訓練館

占士真係慘
一開始係cavs打波已經輸左一波
強如kobe mj duncun一開始係有potential既球隊打波
占士就冇
辛辛苦苦打贏左739勇
點知比KD條25狗搞到佢輸左兩次final
呢兩次其實唔應該計輸
根本冇球隊贏到
成個歷史睇黎
冇一個第一人夠占士慘,冇勁教練都champ到,仲唔可以自認goat?
贏左739仲唔可以自認goat?
kobe mj有phil
duncun有pop
curry有kerr
占士只有自己

1人1email叫nba/kd還返2隻ring俾占狗

假膠?

做乜？

認真問
迷羅仔既手足
當初羅仔被trade 係咩感受

心理上預備定牙B 走

想殺左愛g lo

寫好晒遺書 去過啲公屋屋頂望落去

好彩上場贏左傾屎

加埋今日kings又輸

其實輸少幾場on9 波唔洗咁驚

G佬ho ball

清mozgov + 27pick Kuzma

訓咗年幾

迷羅=假湖

齊腳未

呢張gif對於追仔好不利

(笑)

以為你打占仔打錯字

其實西女人都係去到第四季先上到 avg 21.7 分 , 何必對Bjai 咁嚴格呢 ?
仲要講緊西女人要打成37.9 分鐘一場先有 21.7 分
B仔今季都係打緊31.5分鐘一場
比多少少時間佢啦

支持聽日b 仔30+ 10+
打爆女人

轉去迷波
無咩feel

除左高比韋迪，點解我迷親d後衛都係垃圾

點解叫龜叫女人

我地潮人唔等得牙
過主啦b

PG係西女人

冇衝突
我地全體湖迷都希望b仔打好d
Increase trade value

點反得落

唔反了

KOBE5冠 5個女準備

無人話佢依家好老打得唔好
只係同星級仲有距離
咁又用翻後生做point撐佢
但係萬一bust左
全世界都知佢打唔起
到時邊個接手啊？
trade佢根本就兩邊都係搏
甚至可能雙贏

波帶左三波去湖人訓練館練波

zo melo kawhi foj ad 齊腳

尖無限期休戰 （如果戰績好既話）
戰績唔好就會即刻復出

Lakers內戰

占唔當係內戰啦=.=

The Lakers have a defensive rating of 96.3 when Ingram is on the court. When he is off, tge Lakers have a defensive rating of 108.9.

嘩 靚仔到呢...

輸埋今場跌出頭8未

Nigga 關楚耀甘樣

羅仔係咪同b依家個死人頭一樣

有價好賣

等班垃圾慢慢睇防守放題

快d trade啦

啱啊 賣得

Trade la
賣咗就唔會有呢個防守差距

有閪價咩

隊波就唔會倒水

解決倒水問題 仲唔放？

Ingram December Stats:
OFFRTG: 109.2
DEFRTG: 98.3
NETRTG: 10.9

牛勁到...

trade b 係為佢好
睇下羅牛頸𨶙到

搵到幾多個潮人球員？

5個

羅牛

TB 勁撚到

牙羅唔會半場雙雙掛

最前個5個？

有波唔使要curry
有b唔使要kd

牙羅想炒到ad心灰意冷去我湖

點解ddr係20

羅牛b

trade b to nop跟住russell完約走埋過去,有holiday做跟班,仲唔champ?

收dlo就俾人追

Dvd真係幾好j

占幾時出得呀

牙羅半場8個助攻

羅勁到

🤫

一收牙羅又拉返近

牙羅18+4+10

2stl 1blk

第四節
0 0 0 4to

thx燈

開post 啦

Monk

Reddit無link既

仲有成粒鐘

睇錯1030

準備好比水行俠SM未?

Dlo坐一陣就得返7分lead

原來billups話kobe is the most skilled player of all time

在場有pp34，佢話佢唔反對

認真
雖然pp係塞
但佢同kobe都真係一本好厚嘅書黎
大把skill 唔會差好遠

同埋佢（好似）細個夢想係入湖

Dlo連ad都守到 仲使打？

好出奇？

不如簽dlo返黎打底

diulasing
牙羅+20
姦到ad懷疑人生

ball 心 b 羅 牛

歷史最強小球陣

羅：唔去la就打到你哭